爆疫西營盤URSUS Fitness暴增逾46人中招

唔係戴晒口罩咩
咁都咁多人中？

奶lin 頭

中環， 太古坊堆外資自己睇路啦

點解有國安法
立法會全部奶共派
都會攪成咁

唔知係咪真

做到出晒汁有鬼用